---
layout: post
title: De la robotisation
date: 2016-05-21 11:39
draft: true
---

Les voitures autonomes
Les trains de camions autonomes
Les messageries qui répondent à votre place

Les robots devraient être des bicyclettes pour l'esprit
Pas penser à notre place

Dune, le jihad butlérien

Automation Should Be Like Iron Man, Not Ultron

